<復仇星期日>今日帶大家起機 推5口

之前試過$100/$200/$500起機
推到上一兩萬
到5口就cash out

只可惜人始終係有貪念
之後9買就輸返晒

所以我決定開個channel 控制下自己投注既場次
又可以分享下自己既心水
希望幫到人又幫到自己

希望唔好第一口就收皮

今日投注場次暫定
伊巴
格流
拿玻里
西維爾

多多支持

試手氣 不作紀錄
川崎前鋒 [-0.5/-1]

心水川崎
0-2 中！

真正第一口會係伊巴$500
望中

對左

豬

唔係第一炮就玩完掛

一陣跟

走盤

度下仲有冇野岩先

晏d就睇中華倫

拿玻里 以半博全

華倫西亞[+0/0.5]

拿玻里

走盤

再買
國米$990
訓教

尾場LA 小注

中半
晏d先再度下有冇

之前樓主
攞200跟推

點解會暫定華域克？

gun

暫時咋
呢場可能要睇埋尾盤先決定

照去？

Sorry 呢到冇更新
有興趣既話我可以join channel
我有咩都打晒係channel到
Thx

有買心水：
伊巴🍻
拿玻里✅
華倫西亞✅
薩普斯堡🍻
國際米蘭❌
華盛頓聯隊✅
洛杉磯銀河 中半✅
聖伊天 中半✅
阿仙奴 單❌
聖馬田聖祖安✅
聖馬田聖祖安 半和✅
聖馬田聖祖安 和✅
聖馬田聖祖安 9.5b✅

冇買心水：
格流🐽半
里爾✅
法蘭克福✅
山度士❌

樓主點睇今晚啲波